中國駐巴基斯坦領事館傳槍聲 俾路支解放軍承認發動襲擊

from cable news

link呢